\begin{description}
\item[Version a]\hfill\newline\begin{center}
  \begin{tabular}{|l|*{13}{c|}}
    \hline
    Résultat 
    &0,562&5,62&5,602&562&$\nombre{5620}$&$\nombre{5062}$&56,2&$\nombre{2065}$&0,265&265&56&5,062&560\\
    \hline Lettre
    &  K  & H  &  A  & O &     L         &      I        &  E &      M        &   R & S & C&  T  & G  \\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|*{8}{m{8mm}|}}
    \hline
    &&&&&&&\\
    \multicolumn{1}{|l|}{\tiny 1}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 2}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 3}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 4}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 5}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 6}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 7}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 8}\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{multicols}{2}
    \begin{myenumerate}
    \item $\dfrac{562}{100}$
    \item Cinquante six unités et deux dixièmes
    \item $\dfrac{5}{\nombre{1000}}+\dfrac{6}{100}+\dfrac{2}{10}$
    \item Cinq mille soixante deux
    \item $5$ unités et $62$ millièmes
    \item $5+\dfrac{6}{10}+\dfrac{2}{\nombre{1000}}$
    \item Nombre de dixièmes dans $56,02$
    \item $562$ dixièmes
    \end{myenumerate}
  \end{multicols}
\item[Version b]\hfill\newline \begin{center}
  \begin{tabular}{|l|*{13}{c|}}
    \hline
    Résultat 
    &0,562&5,62&5,602&562&$\nombre{5620}$&$\nombre{5062}$&56,2&$\nombre{2065}$&0,265&265&56&5,062&560\\
    \hline Lettre
    &  K  & H  &  A  & O &     L         &      I        &  E &      M        &   R & S & C&  T  & G  \\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|*{8}{m{8mm}|}}
    \hline
    &&&&&&&\\
    \multicolumn{1}{|l|}{\tiny 1}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 2}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 3}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 4}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 5}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 6}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 7}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 8}\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{multicols}{2}
    \begin{myenumerate}
    \item $\dfrac{562}{100}$
    \item Cinquante six unités et deux dixièmes
    \item $\dfrac{5}{\nombre{1000}}+\dfrac{6}{100}+\dfrac{2}{10}$
    \item Cinq mille soixante deux
    \item $5$ unités et $62$ millièmes
    \item $\dfrac{50\,620}{10}$
    \item $562$ dixièmes
    \item $\dfrac{265}{1\,000}$
    \end{myenumerate}
  \end{multicols}
\item[Version c]\hfill\newline \begin{center}
  \begin{tabular}{|l|*{13}{c|}}
    \hline
    Résultat 
    &0,562&5,62&5,602&562&$\nombre{5620}$&$\nombre{5062}$&56,2&$\nombre{2065}$&0,265&265&56&5,062&560\\
    \hline Lettre
    &  K  & H  &  A  & O &     L         &      I        &  E &      M        &   R & S & C&  T  & G  \\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|*{8}{m{8mm}|}}
    \hline
    &&&&&&&\\
    \multicolumn{1}{|l|}{\tiny 1}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 2}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 3}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 4}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 5}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 6}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 7}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 8}\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{multicols}{2}
    \begin{myenumerate}
    \item Cinquante six unités et deux dixièmes
    \item 5 dizaines et 6 unités
    \item 5 centaines et 2 unités et 6 dizaines.
    \item $\dfrac{56\,200}{10}$
    \item $\dfrac{50\,620}{10}$
    \item $562$ dixièmes
    \item $\dfrac{265}{1\,000}$
    \item $2\times100+6\times10+5\times1$
    \end{myenumerate}
  \end{multicols}
\item[Version d]\hfill\newline \begin{center}
  \begin{tabular}{|l|*{13}{c|}}
    \hline
    Résultat 
    &0,562&5,62&5,602&562&$\nombre{5620}$&$\nombre{5062}$&56,2&$\nombre{2065}$&0,265&265&56&5,062&560\\
    \hline Lettre
    &  K  & H  &  A  & O &     L         &      I        &  E &      M        &   R & S & C&  T  & G  \\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|*{8}{m{8mm}|}}
    \hline
    &&&&&&&\\
    \multicolumn{1}{|l|}{\tiny 1}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 2}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 3}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 4}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 5}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 6}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 7}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 8}\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{multicols}{2}
    \begin{myenumerate}
    \item 5 dizaines et 6 unités
    \item 5 centaines et 2 unités et 6 dizaines.
    \item $\dfrac{56\,200}{10}$
    \item $5\times1\,000+6\times100+2\times10$
    \item Cinquante six unités et deux dixièmes
    \item Nombre de dixièmes dans $56,02$
    \item $562$ dixièmes
    \item $2\times100+6\times10+5\times1$
    \end{myenumerate}
  \end{multicols}
\item[Version e]\hfill\newline \begin{center}
  \begin{tabular}{|l|*{13}{c|}}
    \hline
    Résultat 
    &0,562&5,62&5,602&562&$\nombre{5620}$&$\nombre{5062}$&56,2&$\nombre{2065}$&0,265&265&56&5,062&560\\
    \hline Lettre
    &  K  & H  &  A  & O &     L         &      I        &  E &      M        &   R & S & C&  T  & G  \\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|*{8}{m{8mm}|}}
    \hline
    &&&&&&&\\
    \multicolumn{1}{|l|}{\tiny 1}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 2}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 3}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 4}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 5}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 6}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 7}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 8}\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{multicols}{2}
    \begin{myenumerate}
    \item Nombre de dixièmes dans $56,02$
    \item Cinquante six unités et deux dixièmes
    \item 5 centaines et 2 unités et 6 dizaines.
    \item $2\times1\,000+6\times10+5\times1$
    \item $56+\dfrac2{10}$
    \item $5$ unités et $62$ millièmes
    \item $\dfrac{5}{\nombre{1000}}+\dfrac{6}{100}+\dfrac{2}{10}$
    \item $562$ dixièmes
    \end{myenumerate}
  \end{multicols}
\item[Version f]\hfill\newline \begin{center}
  \begin{tabular}{|l|*{13}{c|}}
    \hline
    Résultat 
    &0,562&5,62&5,602&562&$\nombre{5620}$&$\nombre{5062}$&56,2&$\nombre{2065}$&0,265&265&56&5,062&560\\
    \hline Lettre
    &  K  & H  &  A  & O &     L         &      I        &  E &      M        &   R & S & C&  T  & G  \\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|*{8}{m{8mm}|}}
    \hline
    &&&&&&&\\
    \multicolumn{1}{|l|}{\tiny 1}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 2}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 3}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 4}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 5}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 6}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 7}&\multicolumn{1}{l|}{\tiny 8}\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{multicols}{2}
    \begin{myenumerate}
    \item 5 dizaines et 6 unités
    \item $\dfrac{562}{100}$
    \item Nombre de dixièmes dans $56,02$
    \item $2\times1\,000+6\times10+5\times1$
    \item Cinq mille soixante deux
    \item $2\times100+6\times10+5\times1$
    \item $562$ dixièmes
    \item $\dfrac{2\,650}{10}$
    \end{myenumerate}
  \end{multicols}
\end{description}